老老實實 今次疫情係唔即係咁樣？

最後會唔會咁樣？？？

23:42 即時
再大推一波！

其實第一張係咪假膠